我地要贏一定要學中共做好統戰

各位文宣組既，無論你幾唔鐘意，聽日開始你都一定一定要接觸多d唔同派別 (包括左深淺黃藍）既思考方式。其實大家都係想香港好，點樣可以拎到遊離份子支持好重要，唔好見到 200 萬人就諗住成功左。

中共響比國民黨就來收佢皮果陣，開始搞統戰，擴大自己勢力。具體可以睇 Wiki 呢一段:

列寧重視無產階級領導革命時，如何擴大己方陣營，鞏固革命成果，擊敗資產階級敵人的策略。無產階級必須在革命中使其他社會階層、陣營如小資產階級、中農、民族資產階級等加入己方，或者支持己方的政策，或者最少保持中立，以最大程度孤立敵人——官僚資產者與帝國主義。

其實大家都知中共依家係一個比資本主義更資本主義既邪惡國家。港共作為一個中共看守政權，必然會用由上而下既統戰方式收編一切社會上流，同時用自己喉舌去沫黑示威者，制造影響社會安寧既假象，以用中間派去孤立反對派。具體例子有 (和理非 - 勇武）（老一輩 - 年輕人) etc

睇返今次，大家要成功不妨落區揾身邊既親朋戚友同事去了解佢地諗法，記得唔好起曬鋼，將佢地講過既 point 用生活化例子反擊，就算當刻做唔到都可以記低做份 Q&A List，慢慢改變身邊既人。

作為遊離份子，9成都有前設或者用單一途徑去接收資訊（e.g. TVB，左報，身邊人，或者根本冇上過網)，記住大家用自己角度去點睇一件事本身都係冇錯。但要成功，一定要求同存異，記得有禮貌令大家都舒服既方式大和解，做我地方向既統戰。中共響呢幾年已經唔聲唔聲下左好多毒針，記住只要唔係港共，大家都係自己人。

我地呢場係一場持久戰。

推

共產黨係一個史冇前例，究極血腥既國家機器。不過記住，佢只係部機器。機器係有bug既。
呢部機器work到咁多年，靠的只係一個程式，叫二元對立（antagonism），寫個位係毛澤東，成個程式，簡單d講就係四隻字：敵我矛盾。想深究請先行睇佢篇矛盾論，黑格爾馬克思辯證法，加少少莊子齊物論。點勁？佢寫完個程式，殺左幾千萬人大家都仲叫緊佢親愛的毛主席，幅車頭相放緊係天安門。

講得太好，好中point

個人認為可以用唔同媒介令人接觸真相，但首先要另對方想睇先，話你知

反國教 (保護細路思想)，
雨革 (細路衝公民講場被打+被圍) 同
612 / 621 (細路示威被武力鎮壓）

都有個共通點，就係保護細路
個人覺得可以用現實例子去講送中會造成乜後果，例如

BBC 呢段咁

但大家要注意，一定要落區 share，去 Baby kingdom 擴大影響範圍，否則只用 Facebook YouTube 因為有演算法必然圍威喂

推
//

由於聽日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
//

所以今日打悲情牌係上策 成功令c9中佬同情
將怒火轉移返去林鄭

值得學習，推

我覺得好多人唔了解某個議題的時候
都會傾向多人支持嗰邊 即係跟大隊
其實有冇可能營造到反政府係大趨勢
當我地凝聚到好多人反政府
就會有好多人一齊加入反政府大軍

事事都話用法律，依法扮事去掩飾踐踏人權係好危險既一件事。

文宣組各位不妨睇下英國人對 Rule of Law 響 content rich 同 content free 既分別。前者係會思考法律本身，例如踐踏人權既法律應該不被接納。後者就唔會思考，只會單純咁執行，有名既例子有納粹用左好多年部署立法去合法殺猶太人。大家有興趣又可以讀下《動物農莊》，睇下共產黨有幾古惑

其實現時香港處境係好危險，用法律去包裝獨裁，再標籤民主派人士做反對派。睇返政府多年來用盡方法降低立法會議事職能，諗住DQ曬一言堂，諗住搞行政主導立法機關就可以為所欲為，d小朋友冇曬代議士先逼到佢地上街，再用「依法」維持治安去武力鎮壓！

我幾肯定林鄭流眼淚唔係因為 200 萬人上街，係因為建制果幾日全部離佢而去。但港共呢幾日已經重整旗鼓搞統戰工作，我地一定要做更多文宣爭取遊離支持。我地要贏一定要學中共做好統戰

今日新疆，明日香港

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

今次登報發揮o既作用可以遠超預期

唔好意思我電腦打唔覺咁長 拉底小小有紅字

反統戰既第一步就係溝通

其實你諗下十年前碌撚上場 成日屌人趕唔趕客？
唔同意見就屌到反台 雖然佢講既道理無錯
但中間派唔會支持你 溫和泛民唔會接受你

去到黃洋達呢條契弟 鼓吹乜鬼屌票
喂你一副高姿態咁屌柒人 人地點會想聽你講野
更加唔好講要改變人地睇法啦

所以各位
唔好再犯同樣錯誤
我地錯左十年 係十年呀
心平氣和咁同身邊既人交流 甚至係擺街站既藍絲
其實人人都有機會被我地反統戰

潛移默化、分而圍之、模糊焦點、唱紅打紅

共匪統戰手般

手段

push

當中共變成國民黨, 就由我地黎做佢地既「中共」, 香港係我地既延安

我地唔同，我地冇得退

整咗幅圖，求share出去
前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw 冇暫緩

睡前推

中共成功係因為可以打倒地主

Pish

無
因為你係一個發達社會
大家有飯食有工開
好多人都仲係中華民族小農dna
奴性十分重
唔會咁多人同你反政府
只可以話比人知共產黨有幾黑暗
點樣控制香港政府去破壞香港未來

【突發】 議事規則第64條將成為我們的彈藥。

律政師話唔好斟酌d字眼，暫緩就等於撒回，大佬，佢係律師黎，以政治立場凌駕左法律判斷，羞唔羞恥

真心嬲左

律政師話唔好斟酌d字眼，暫緩就等於撒回，大佬，佢係律師黎架，上庭為左一個半個字查本幾尺高既字典，寫幾千字去解釋一個字係律師基本野啦！話字眼唔重要？以政治立場凌駕左法律判斷，羞唔羞恥

Pushhhhh

尋日講到中共統戰厲害，除左民主陣營要團結，下一部一定係分裂建制派。建制派其實就係中共由上而下既統戰單位，基本上由兩種人組成，一種係親中狗由北京直接比錢陪養，另一種係本地土豪由北京用錢收買。有一點要注意係，佢地都係以利益為先。

要留意佢地發言，每每係內部先討論有共識先向外宣報。情況有如習維尼打老虎一樣，先內部構通，對外宣報已經有共識。

建制對港人係一個大集團，但講到底都係一班為利是圖既人，對付本地土豪，直接用行動制裁，例如唔幫襯佢地等等。只於親中狗，重點係同中求異，唔好用建制旗號稱呼佢地，民建聯直接叫民建聯，工聯會直呼工聯會，其實你都發現佢地私底下狗咬狗。

今次建制大亂，證明民主工作必須要團結，要幫每個建制派團體建立清單，令建制由集團變成個體，標籤呢班人出賣港人既共同特質，遊說身邊人唔好投佢地。

徐緣
9 hrs ·
【由英華女生短片說起 - 德國校園政治中立源由】

建制網媒近日頻頻發功，推出不少引導輿論的宣傳短片，繼分別被踢爆造假的讀稿黃衫 90 後和深宵酒樓家庭鬧劇後，最新一條在建制圈瘋傳的短片，是匿名英華女校生狠批學校傾向反對派的訪問 ()。

我今日最少收到十幾個人發訊息問我，這條片是否造假，有沒有拍攝上的破綻。

坦白講，沒有。

面容打曬格，聲音經處理。豬都會有學習能力，蠢了兩次，總會學精。那個化名「C 同學」的女生是否真有其人？無從稽考。

不過假設，我強調是假設，假設建制要在六月運動中收復輿論戰失地，一條學生鬥學校的短片是高效宣傳利器。

這條片從客觀宣傳效果而論，讓人產生一個印象，今天年輕人的抗爭意識，是源於老師向學生灌輸對建制及共產黨的批評。

從宣傳策略角度看，這是本少利大的操作，找個學生，蒙面變聲，單方面指控學校乜乜乜，便可以對學校構成壓力。校方要查證老師日常教學時有否說某一句話，或在講解當前社會困局時正反論點有否絕對的權重平衡，都有一定困難，或許只能夠靠人証，各自表述。

假若建制一方要令學校籠罩白色恐佈，找一個蒙面學生拍條舉報片，再譽之為正義敢言的年青人，扮雞蛋撼高牆抺黑學校，足以令校方頭痕，又要向家長交代，又要面對傳媒查詢，其他學校見到難免怕怕，進而加強自我審查，向老師施壓，以政治中立之美名，實行逆向政治噤聲。

以上所寫，只是一個假設。

不過類似的手段，似曾相識。

在那裡見過呢？德國。

上年底，被視為將納粹精神復闢的德國最大極右派政黨「另類選擇黨（Alternative für Deutschland, AfD）」，推出被受爭議的「舉報老師」政策。它們架設名為「獵師」（Lehrer-Pranger）的檢舉網站，鼓勵學生甚至家長上網檢舉在課堂上公開批評 AfD 的老師，將教師「政治不中立」的圖片或錄音證據上傳，由 AfD 蒐集整理後，向有關當局投訴追究，懲處相關老師。

此舉引起全德極大民意反彈，認為帶有納粹及東德「全民監控」的影子。德國司法部長 Katarina Barley 批評政策是「獨裁者的惡行，企圖限制民主自由」，並稱「任何鼓勵學生監視老師的人，都是將史塔西 （Stasi，東德時代的秘密警察）的作為帶回德國」。

AfD 賊喊捉賊，搶佔道德高地，批評老師違反 1976 年訂定「博特斯巴赫共識（Beutelsbacher Konsens）」中的教師中立原則。而實情是，當年這個規定的出現，正正是針對納粹黨而設，避免它們再利用國家機器，透過學校灌輸特定政治意識形態的覆轍。

學校政治中立的精神，某程度是為了防範極權政府的魔爪，也防止學校捲進政治漩渦。但當政治失衡，政權腐敗，政客無恥，政治口號宣傳以至政策惡法的硬推，觸及社會人倫道德底線，老師是否也要刻意中立而不帶立場呢？

林肯有句名言：「It is a sin to be silent when it is your duty to protest.」

或許美國的老師們深明林肯的教晦，所以在 2016 年總統大選期間，當教育界聽到 Donald Trump 的偏頗政治取態與文宣，有十名曾取得「Teachers of the Year」的良師，聯署發聲明，講解他們為何今天要打破過往謹守的政治中立：（節錄如下）

「We are teachers. We teach children to become better writers, readers, scientists, mathematicians, and thinkers, so they can go on to live the lives they dream. We also help children become good human beings — to work hard, to do the right thing, and above all else, to be kind to one another.

We are teachers. We are supposed to remain politically neutral. For valid reasons, we don’t want to offend our students, colleagues or community members. But there are times when a moral imperative outweighs traditional social norms. There are times when silence is the voice of complicity. This year’s presidential election is one such time.」

在一國兩制公然被漠視，香港人所珍視的自由將被褫奪的這刻。
This is the time, when a moral imperative outweighs traditional social norms.

在中共將歪理當成真理，香港人核心價值或會蕩然無存的這刻。
This is the time, when silence is the voice of complicity.

只要成功挑撥到其他界別人同政府的矛盾我哋就有勝機

好文一推，大家要帶比身邊人知，防止被統戰

幫你推，方向完全正確

宣傳下先

論統戰：

最近見到啲統戰文宣嘅成功例子
喺度些牙吓，同大家打吓氣

我老母拎左張道歉傳單返屋企

[文宣]無意間改變左老母諗法

因為水咗老竇聽一鳩時事 原本2014同老竇鬧大交 2019變咗一齊鬧政府鬧警察

如果大家有其他成功或者未成功嘅例子，都歡迎些牙

另外有一個 post 講藍絲諗法，好值得推

我係一個超紅底家庭出世 你問我答

Push

posh

推你

由反送中，去引發話俾中間派知
保皇及黨羽一路做傷害香港經濟既事
黎緊大量工程會拖累香港經濟。

仆街明報，係咪標簽示威者

各位文宣組留意，呢類有意標籤示威者既報導一定會陸續出現，要防止遊離派被中共統戰。希望各位留意學習港共宣傳模式，適時 tag 左呢類有心挑撥示威者仇恨既統戰內容，用長輩圖重新包裝指出中共有意標籤，防止身邊父母人倫被中共分化

港共最鐘意講社會安寧標籤示威者，又唔正示下點解d人要上街

今日大陸明日香港

你好

推
打游擊